【報驚】人大代表陳曼琪律師：速龍小隊制服不需配警員編號的

陳律師，
想問如果散播虛假訊息及圖片會唔會觸犯不誠實取用電腦罪？

完美示範廢老上網無fact check 無分析過就分享
最叻係你啦

推到佢仆街

知道武警同港犬有合作演練，今次黎試演練成效？
為武犬護航？
有冇武警都好，港犬活罪難逃！送出國際，一係送番大灣區

發夢瞓醒
去欣賞下政府設施先

Push

推佢老母

直接攻擊佢個樣嗰個巴打識玩

推手

陳曼琪 涉嫌以外國勢力圖片對我國內部事務「說三道四」，勾結外國勢力鐵證如山。愛國人士請向人大常委舉報。

推

更多精彩留言 不能盡錄

更多精彩留言 未能盡錄
自己入fb 睇完 cls 心情會輕鬆啲

推！

屌
笑撚到心裡發寒就係咁既樣

收佢皮啦

佢仆硬街

推啦

如果証實係假消息，就算警方唔受理都可能涉及專業失德？有冇咩律司會可以投訴佢？

push

有冇得同大律師公會投訴？

慈雲山力量加油

慈雲山建設力量

陳曼琪呢條撚屌搞都我識嘅人冇咗份工。
100%真人真事，講大話死全家。

佢個樣好撚似之前話半夜打俾你個隻野

佢個樣真係似整容失敗

大律師公會？

投訴佢作為律師 竟然未經查證 發放虛假信息
作為一個公眾人士 誤導民眾

極度懷疑陳律師比人落左咒語玩true or dare

Backup man
推爆佢

港獨之母？

律師仲要擘大眼講大話 屌你老母

唔好推喇

何君堯之流

推撚死佢！

推啊！！

外國有民主自由就唔見爭取

見外國有人食屎，就問香港人都食屎得唔得

總之黑警大哂啦係咪

律師

push
快
搵巴打整文宣
「人大代表勾結外國勢力」

d圖係琴日連登果堆？

唔好推

pish

尋晚先係lihkd見到有3毛po呢幾張相

不誠實使用電腦可以重出江湖

你有無腦家？ 人地點你就點？ 邊間律師樓啊？ 抵制佢啦

夾錢告佢

識唔識㗎佢出少句聲啦

建議將佢抹黑外國警隊既證據SEND去各國領事館同外國警隊＋外國國會。

睇下以後入境會唔會變做不受歡迎人物

好撚柒呀屌你老味

律師都唔做fact check??
何律師D同學黎???

只諗到4個字： 相由心生

柒少陣得唔得

影衰律師呢個職業

明明係天然樣衰

普通事務律師咋，係鬼大狀

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

沖出黎柒

推。

想加名係制裁名單 幫幫佢

勁好笑

馬戲團

留言精彩

未見咁醜樣嘅女人

唔好比佢停！
社運再度進化！

笑完記得推到仆街

推呀

頂
真係會攞連登圖當證據咖

推到pk

慈雲山建設力量今次仲唔贏到陳曼琪

咩事

去律司公會投訴有無用？

搵人告9佢得唔得呀？

推爆佢

速龍小隊唔洗跟警例？

笑死我
原POST

原來全世界防暴警察都無Number！！

原來弱智都可以做律師

根據佢quote既國際地方
全部都係可以一人一票民主選領袖既

堅決反對陳曼琪引用外國勢力干涉香港事務

冇腦都考到律師

Report fake news 啦！

拳交

cls 做共狗真係可以做到不分是非黑白嫁wo

陳律師係咪要坐監

親共嘅都係多數都係弱智 好易呃

扮咩野
612 個日睇住佢係前線衝

推推推

想睇佢仆街

呢位律司又搞港獨

議員都咁撚on9

推到佢上法院

可能就係佢
不過廢老都應該唔識上連登

屌好撚柒

國際標準係咪外國勢力⋯⋯

有無人報警 + 去law Soc舉報？

笑撚到我仆街

有

最好笑係佢上一個post係叫人投票話警犬有否使用過度武力，仲引導人哋投沒有，仲叫人狂撳做假，但個結果係81%有 19%沒有，柒撚到

柒到

廢老本色 好撚蠢

衝住出嚟柒

說三道四罪

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

支持仿效美國
將警員全名顯示係制服上

[團結最大公約數]香港公民誓詞

明明名同職位都有

傻閪真係有樣睇

佢真係好撚仆街，成日顛倒事情
個面孔勁黑人憎

【帖文玩大咗】網民屢發表驚人言論 律師指「戴頭盔」未必免責

人大真係座撚住個腦

難怪開親會都一字排開 木口木面啦屌

7到

個樣真係好恐怖😱

點知有線彈鳩佢

傻勁

點解有律師facebook會用momo張相
唔貼圖費事嚇親大家

希望黃大仙區啲老人家唔好信佢

call uber 由左邊咀角到右邊咀角都要收最高收費。

做律師都咁無腦 推

冇腦閪

笑撚死

記者你地好

推比記者post

明明就係momo嚟

人大代表只不過係個社團大家圍埋傾點樣去搵老百姓著數姐，呢條只屬拿痰罐既小角色。

告9佢

危險呀呢啲，廢老好易輕信

有冇熟悉人權/法例/國際慣例嘅巴絲comment下佢

然後再拜託文宣廢老圖

呢啲on9嘢往往比官媒利用來「訴諸權威」，啲廢老就因而信鬼咗，民意會慢慢被蠶食，唔好疏忽

記者朋友你地好

改圖

發夢見到...

p圖狗

不安

Push. 尊嚴都冇

大家要耐心按，直至成功為止！！

不要再推

推撚到佢仆街啦
屌佢老母

笑死

係咪可以報警？

係，但都係輸咗

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

經濟日報條撚頭石鏡泉今朝放左同一堆相出黎，好撚嘔心

pusg

又想助攻

comment 太正

推
做律師做到咁on99

連登仔好波

曱甴定老鼠樣？

嘩正！推到佢仆街！律師吖嗱！

推去香港律師會啦

喂 律師唔係大晒架

廢除佢律師專業啦 9up

推到條臭閪仆街

報驚啦

係momo 樣！

做律師公開講大話

律咩撚野師呀

咪同何君堯 個d 一樣個牌 淘番黎

屌實係好樣衰 望住佢個樣一陣會有d寒寒地

Pushh

當年佔旺
佢咪係代表潮聯去執行清場令條臭閪囉

北區同東鐵線朋友注意
上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

法律巴打出黎啦！

人大代表班友真係相由心生
特別樣衰

真係蠢唔係扮
上網搵圖大把伏野
唔怪得自己擺上網又話俾人起底

啲圖片有無版權咖
如果有重用，未就係侵犯版權，知法犯法

點解每一個藍絲都係柒住收場

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

仆街啦

屌好似

去律師公會投訴

最尾個comment

陳律師一定係晚晚北上同班「客」開「OT」至做到人大

柒頭

你以為佢班客盲？

似樣，但個心地差得遠

好大個口

智力得小學程度都做到律師

閂咗燈 feel到個口 不了

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

北大人：從來未試過有人含我條巨龍令我有泥牛入海嘅感覺

PUSH

呢啲就無number la

個律師牌淘返黎架?

屌你真係笑撚死

最底

老人家既口味，老實講我地識條鐵咩

我屌你老母臭閪，咁現場有幾萬警察啦，八婆！

妖女😨

屌佢個樣好撚似特登玩醜樣effect

內置醜樣effect

On99

使唔使編號原來只係要一個律師講就得

報警有無用？

律師散播失實言論

笑死俾人圍插 好正

唔使no.
咁我著都得啦dllm,冒警呀

咁on9都做到律師

on9 婆

弱智閪

留意返佢所有煽動情緒嘅post 係declare將個波推落(網民提供)嗰度 極可恥

可以點告鳩條撚樣

外國部隊係點關你鬼事
香港有香港自己既警例
唔通外國合法食大麻合法有槍 香港就可以咩

好柒

條撚屌真hku llb grad，但要搞到自己人格咁cheap

推呀 蘋果做嘢

柒到仆街系列

推到個八婆落馬